محكمة عراقية تصدر حكما بإعدام ثلاثة من قادة داعش في الأنبار
 أصدرت المحكمة الجنائية المركزية العراقية الاثنين ديسمبر كانون الأول حكما بإعدام ثلاثة من قادة تنظيم داعش الإرهابي في محافظة الأنبار وقال المتحدث الرسمي باسم السلطة القضائية في العراق القاضي عبدالستار بيرقدار إن الهيئة الثانية في المحكمة الجنائية المركزية العراقية دانت ثلاثة متهمين بالانتماء الى تنظيم داعش والعمل فيه بصفة قادة وأوضح بيرقدار أن المحكمة قضت على المدانين بالإعدام شنقا حتى الموت وفقا للمادة الرابعة من قانون مكافحة الإرهاب المعمول به في العراق يذكر أن هذا القانون يحظر الانتماء للتنظيمات الإرهابية ويقضي بعقوبات قاسية بحق المنتمين لتلك التنظيمات تصل إلى الإعدام  